長揸不月供

是否一通最抵屌? 每次5蚊
個網廢 但我又唔係成日買賣

長揸用返大銀行啦

唔夠15萬 用一通唔好咩

長揸實物攞出嚟啦

長揸就拎實物﹐比一次費用拎出黎以後唔使比收息

無知一問： 拎實物之後點放返入市場賣?

要賣就存入番證券行，又或者直接場外交收，自己拎去打厘印

將實物放返入去

thanks ching, 我都有少量座緊艇，用緊一通，其實都5年無掂過，咁佢d 存倉費or 其它手續費知唔知每年收幾多?

火燭有無得補領？

一通無存倉費，但如果收息就會收費

報失，跟住重新申請

5蚊係咪最抵屌
一出一入10蚊

長渣用一通，夠150k - 200k提實貨

提實貨手續費點計? 之後收息又點計?

有得諗

你好耐無出文

上個禮拜先考完試，已經寫緊文，等多幾日

我要睇友邦匯豐

兩隻都唔係

煤氣？

因航

點解咁揀

如果0005 用股代息係唔係唔洗比收息手續費?
用緊中銀